[哲學/生物學] 思想同埋想法係咪隨機

例如我心血來潮開嚟個po 咁
基於測不準定理 你係唔會同時知道我腦內particle 既速度同位置 所以我開嚟個po 其實係隨機行為

求其睇啲書了解下認知心理學、記憶、理性、慾望。。。。

唔係
有研究顯示 神經活動既空間同時間尺度未到量子尺度

但係同時又係
因為腦幹會出隨機電流

source?

我認同森無無巴
你開咁多po 個個問題走馬看花 人地講啲唔啱聽既你又唔聽
不如試下自己認真讀下唔同source先

乜你咁留意我

如果我係讀相關既科目 就唔會上學術台問啦

懶可以睇下

D諗法看似隨機
其實係mainly受到你最近既事影響
你自己係唔會知道受到最近既事影響

巴打如果想知更多呢方面既資料
力推睇Thinking Fast and Slow

多謝巴打！